Pauli写信给Jung，报告了他梦见有很多人参加物理大会的情况。沃尔夫冈·保利和卡尔·荣格的同步性——第93期：先驱保罗·哈尔佩恩2020年11月18日鹦鹉螺
历史上，国会议员的连任率为95%。国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
第114届国会议员中80%为白人，80%为男性，92%为基督教徒。国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
综上所述，在新一届国会中，各个社区的代表性都有所增加。国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
在众议院19%的席位和参议院20%的席位上，本届国会将比以往任何时候都欢迎更多的女性。国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
50年来，国会从一名黑人参议员变成了两名黑人参议员，国会在种族问题上究竟发展了多远？国会难以忍受的白色|迪安·奥贝达拉| 2015年1月8日|每日野兽
九天后，他回来了，带给我们国会的感谢和新的命令。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
他是第一届省议会议员，在纽约州担任了18年的副州长。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
我们的军队在休斯顿将军的指挥下，在哈里斯堡前面，国会已经撤退到哈里斯堡。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
国会宣布废除英国对十三个殖民地的统治权。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
在独立战争期间，他是宾夕法尼亚州分部的委员长，也是国会的印刷工。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔